身邊有朋友親戚做警察一定會知一樣野

佢地根本生活係平行時空 秒秒鐘諗住點打撚死我 佢地已經無得救
咪撚再FF打飛機和解

做狗無一個係無辜！

721 兄弟爬山 齊上齊落

721見